其實PS賣主機/收月費/賣GAME邊一樣最好搵?

見個個都講PS5會好貴,到底靠邊樣搵最多錢?

定係求打和算

冇啦
社企黎
唔講賺錢
大家開心就夠

月費制最撚無本生利

今時今日課金GAME橫行,
月費都變佛心,但其實又俾左錢買GAME

以我所知靠Game上架費 Fix bugs手續費同第一二方遊戲賺錢

遊戲，由其digital版

固定收,定計%抽水?

睇下steam個肥佬越黎越肥就知賣咩至好搵

咁深入就唔知

唔怪得多左D獨立小品GAME, STEAM出完PS4都上埋架